香港歷史台，赤巴：繼續屌黃，屌搞手？文化大革命？？

啱嘅啦，啱嘅啦，你班黃絲有咩識？打藍絲係鬼；有槍係鬼，打曱甴係鬼，你地班捉鬼撚搞到手足要著草，佢都係鬼。而家叫你行動又係鬼？想屌撚到冇人去諗點樣去抗爭？

知唔知點解曱甴藍絲可以咁完美，因為人地唔似你地呀，乜撚都係屈手足係鬼。又要用反2014年屌你班撚樣句野：前線嗰啲人無阿媽生架下?打爆左人地個頭，你同佢地講舉高隻手比人打?你地有冇良知架?你地呢啲偽善既香港人，你地咁樣就配有民主咩?人地革命係用血用汗
爭取到自己利益，你地淨係識得係度嗌口號，割蓆，篤灰仲有做過啲乜野啊?

偽善到咁樣，我話比你地聽，如果你地既民主係咁樣既話你地一世都唔配有，你地唔配有呀!!!自己反省吓啦

唔緊要架香港人，你地覺得有資本鬥黃嘅，就同我繼續鬥。

日日喺到諗邊個唔夠黃？你要做嘅係令港豬訓醒；令藍絲醒覺。

而唔係日日批判人黃唔黃，夠唔夠黃呀，講咗咁撚耐，點解你哋唔可以學下啲曱甴咁樣講，做得唔完美可以改善你哋永遠都唔撚明喎？

你哋知唔知你地似咩呀？

係文化大革命。

你哋咁樣去批判一個人係唔係黃，去批判一個人做得唔夠好，唔係你所想像咁樣。

咁你同當年共產黨去為一啲為咗國家嘅人，話佢哋係反動分子話佢哋係右派話係反社會，咁樣去扣帽子有咩分別？

你唔好再鬥啦 好嗎。光復香港，誰在革命？

#鬥黃不了 #我地冇資格鬥黃呀

#咪撚再捉鬼

香港歷史

推

呢場文化大革命係五毛帶出黎
自問身邊所有黃既對自己人都好包容
上到連登係另一個世界
連登既凝聚力已經被瓦解

連登發生乜事大家明架啦
日日都有唔同風向